維基百科解釋..CS催淚性毒氣 (長知識)

維基百科解釋..CS催淚性毒氣

它能被高錳酸鉀、次氯酸鹽等氧化劑氧化，生成物已無毒不再有刺激作用。

>>- 高錳酸鉀 =俗稱 灰猛氧 紫色晶體(藥房有賣- 氧化反應可治皮膚炎)

>>-俗稱小蘇打、蘇打粉、重曹、焙用鹼等，白色細小晶體，在水中的溶解度小於碳酸鈉，呈弱鹼性。

發夢整好多洋蔥湯